P牌仔

甩到p未屌你老母

p

P

p完未

pppp

ppppppppp

ppppp